大家估下我尋日食左咩野

無錯，係辣椒呀 🌶️
哈哈哈

檢舉

我食左胡椒噴霧同催淚彈